今朝又收到Wechat女通知

大家估下邊隻股票會跌

Live 緊呀埋黎埋黎

好的

原諒我啦，唔識同人溝通

燦神都唔識講嘢冇人識

準備定的相先